trump話one country one system 完全係錯

跟本係one country no system, 人治邊度仲有system,對嗎？

你自己都答左 人治咪就係佢system

人治都係一個system

笑

其實上幾個禮拜我都係諗緊One Country No System
但正如巴絲所講 佢唔係無系統亂搞 佢係一個獨裁系統